小心啊！狗狗發嬲啦！

你咁唔夠訓
幫你提下前排既人啦唯有

推

Lm

咁撚串？起撚佢底

叫老細做鬼佬

可能行埋去 what’s up bro

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

屌
個樣係咪中左幅射？成隻畜牲咁
不過都啱既，如果唔係點會有人唔做做賤種黑警

讀唔成書咪去做毅進仔
不過考4次先考到 差啲狗屋都唔要佢

咁癡線

We are not background ah.
We are working ah.
We are not playing ah.
I go to school by bus ah.

啊sir宜家教精你啦

個樣有啲弱智

相由心生啊施主

黑莖有樣睇

其實d人幾時先明白同人民作對永遠冇好下場呢個咁簡單既道理

弱智狗樣

好威威

毅進唔只IQ低，EQ更低

真係唔知醜字點寫

百戰百勝笑到我仆街
畀人撚到天光仲以為贏咗

除低件衫,你垃圾都不如

撚狗撚到最高境界
又係前排condom
黑警死全家啦

點解咁撚樣衰，佢深海生物嚟？

毅進仔係咁上下
以為鬼佬係敬稱
咁傻仔都係你專稱

兵 當自己軍隊？想做軍政府？想謀反？

d藍衫狗溝唔溝通到都未知

有時真係忍唔住笑.JPG

可以唔返㗎，quit 囉。你份狗糧包埋㗎。

又係d yijin仔

Push

嘩好驚呀
屌你啦

毅進仔真係毅進仔

中幅射？

做得狗 個樣都咁撚ON9

毅進仔英文好得去邊，比D鬼頭背後笑啦

相由心生 成個狗熊樣咁🤮

推到隻發瘟狗落地獄

唔夠訓就啱喇😬

佢老母生左個弱智出黎

又係一個弱智, 狗屋收埋D咁既質素

毅進唔係原罪 。。。 弱智先係 。。。

自卑 弱小 低智商 無能

夠唔夠訓都係弱智架啦Diu
推撚到佢仆街

點先可以考到咁
Check check iq好唔好

讀毅進唔係一件錯事黎
但係要讀毅進仲以為自己係社會精英果下就真係好撚尷尬

真係好樣衰
佢d同事點頂得順佢果樣

放心啦
到時清算一定革扯佢
要佢個世界天崩地陷

EQ都好重要
同埋啊sir唔夠訓就打死人架啦

一睇就知係上面走落黎嘅廣州狗，乜撚野“啱先“，香港人撚會咁講

毅進仔原來唔係都市傳說

仲好撚自豪咁

偽進仔甲蟲同曱甴都唔識分？

哎喲你地嚇到啊sir fb都收埋皮

笑撚死我咩

正一弱智狗

垃圾有樣睇

狗也不吊
佢好醜樣
係咪日日係到打丁個d死柒頭

弱智

笑撚死我

屌 原來文盲嚟

真喺有樣睇

弱智真係有樣睇

我今日心情好！撚！曳

好正宗嘅yijin樣

唔怪得咁聽話吠得咁大聲

笑撚到仆街

佢喺咪弱智㗎 毅進KOL咩

今日開始 裸體警犬
做狗就唔好撚想著衫啦

塊面啲墨多撚到 飲大頭奶粉後遺症

毅進大陸狗

真係得讀毅進再做狗幫到你 柒頭

老強

㚥庇護工場feel

你慢慢ot啦，今晚又可以大大力屌鳩你老婆

原來垃圾真係有樣睇

咁唔夠人用？

讀唔成書垃圾
思想係容易比人控制

大家去到呢刻可能覺後自己贏緊，個心雄左，好撚high，覺後自己做咩都岩，但係大家要保持謙虛，大膽行事對準班狗同政府班人既任何行動，你玩核彈我都不割𥱊。但唔好再覺後blackboc左就做乜都岩，唔好比呢個權力腐化自己，變成自己最憎既人。

記住我地係自由，民主既化身，要用呢d方法對待每個人，你要人行你果套，就要自己做出黎，唔係一言堂，唔係我地最憎既人，咁我地既抗爭本錢先會慢慢加大同做更多不同抗爭。

林太： 光復香港 時代革命

咁撚樣衰佢老豆老母點溝佢出黎架
成個弱智版mr bean咁喎

智障仔

鬼佬：stop firing
YJ: Shot? Ok! Fire

叫外國人做鬼佬好似係種族歧視

有大堆裝備嘅人同無裝備嘅人打 覺得自己打緊仗？

我唔準你侮辱我mr bean啊

腦殘

智力正常 填滿份卷都應該2到啦

打前排既甲蟲？

咁撚樣衰

智障樣

做對了

唔知點解好鍾意話示威者係曱甴
不過佢應該曱甴同甲蟲都唔識分

弱智狗可唔可以用下腦
呀sor, 黑警只係渣滓， 冇腦既

睇個樣都蠢蠢地

唔夠訓就可以打人 我下次又話唔夠訓打鳩啲狗先

讀毅進都咁自豪

黑社會 強姦犯

仲覺得自己好威威

點解又係咁樣衰...

啲傻閪真係有樣睇 個樣成篤屎咁

即是做啱左

個樣真係好撚似隻狗

連個樣都醜過人

中英唔PASS 冇5條2
佢6年係到做緊咩?定係DSE 好難?

利申:會考冇30分垃圾

每日瞓三個鐘的我表示
做咩啫你

屌 好撚好笑

好在您都知人在做您在看

天

推埋佢家人出黎

先發制人，打L死佢先

做狗都要考成4次
廢撚到咁都好意思咁自大

有唔打過前排咩

以後都要當街大大聲笑鳩班黑警，鬧柒佢地，長久下來個個都會痴撚晒線

睇嚟佢智商低 仲成個支那仔咁嘅樣

拉埋''鬼佬'' 落水你班狗死得仲慘

咁係似呀麻
但極度弱智版

入去做狗諗住輕輕鬆鬆

點知真係做到隻狗咁

you are well paid for it

個樣咁柒傻閪

又係哩條撚樣

笑死

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

呢場運動睇清一堆社會渣滓。

死弱智仔收皮啦

垃圾毅進仔

個樣成個弱智咁究竟佢老豆老母點生佢出黎
仲要毅進仔

毅進仔

認真 要幾撚弱智先會咁低分
利申 當年冇溫中英數3科已經AAB

唔係想笑人，但係個人覺得中英文唔pass，係好撚難，仲難過攞a

Brain problems

係威嘅

依句真 睇清哂身邊所有朋友

條友睇返自己D post會唔會覺得自己好柒
我睇咗少少已經唔敢睇

正所謂 相由心生

成個弱智仔咁

Dse五條2都冇既死弱智做警察仲要聲大大以為自己係正義使者condom嚟咋你 毅進冇腦傻系

話呢場運動撕裂社會嘅人，根本就忽視咗平時嘅和諧只係「每個人思想本來就唔同」嘅事實嘅掩飾。繼兩傘革命再次證明單單以地理上嘅巧合建立關係呢件事(家庭、學校、公司)係幾咁可笑，以價值觀為本位嘅社交(連登等)先令我哋感受到人性嘅溫暖同光輝。

不過對於唔在意價值觀嘅人嚟講又冇乜所謂。

唔會，佢哋冇呢個能力。

屌你老母
自豪自己係弱智仔咁撚好笑

大是大非面前，令我睇到人性既光輝
本來價值觀唔同其實仲可以一齊做朋友，但如果連是非都不分，我諗真係枉為人

仲有精神同時間玩IG

人地赫到轉名轉icon喇，唔好再騷擾人啦

本身唔想繼續推
熱門應該留番俾重要消息
不過你拉幾個咁犀利 俾你威多次

拳擊狗狗推